其實你班蝗唔鐘意香港可以唔落黎 我非常歡迎

今日放學返屋企遇到兩件事分享下：

今日夜放學 搭巴士既時候 成架車D人都好攰好靜 得一對講鄉下話勁大聲既母女
應該潮州人 用潮州話講一大輪
無啦啦臨落車轉channel 兩個大聲用唔咸唔淡廣東話

蝗母：今日學校讀書讀成點？
蝗女：我今日連筆都無帶
蝗母：咁你今日點讀書
蝗女：我今日連擦膠都無帶
蝗母：咁你鐘意係香港讀書定大陸讀書？
蝗女：大陸，唔知點解，不過我就係鐘意大陸
蝗母：我都係

我 到底呢班蝗係咪痴線 都無人屌你大聲騷擾其他乘客 你就屌香港
咁你咪落黎啦屌

落完車 我去我屋企附近商場個櫃員機攞錢
個櫃員機設計幾差 如果直排會阻路
所以領匯有個講唔正廣東話既保安企係隔黎 叫我打橫排費事阻路
咁我咪打橫排 後面既人都跟
無啦啦有個阿嬸打直排 但個保安無出聲
跟住到我 個阿嬸就沖上前
我咪話我排緊隊
個阿嬸又係用D唔正廣東話話唔打直排排咩隊啊你
個保安繼續啞 我咪話我一直企係度 我都係跟人指示打橫排 你唔好打尖
個阿嬸見我後面仲有人排緊 屌咗聲就走咗
個保安繼續啞

而家我覺得根本唔係香港人歧視新移民
係呢班人已經多到開始歧視緊香港人
鵲巢鳩佔得咁理直氣壯
呢個世界真係得蝗國